[IVE HD] 鏗哥幫你兩個月拎 3 條 A

話咁快就 Sem3 啦，今年 10 月開始就係各大學 non-jupas 報名既時期，報名時你地將要提交 HD year1 ( Sem1 - Sem 3 ) 既成績，成績好既同學將會最快係今年 11 月 ( 仲讀緊 Sem4 ) 收到大學既 condition offer，成為準大學生。 成績一般既同學就要努力啲拉高分數，令大學重新考慮你
有心升學既你，歡迎搵鏗哥了解下升學資訊
而成績一般，但又想試下考大學既同學，亦都可以搵我傾傾，睇下點樣幫到你達成目標

歡迎搵我傾下
Tg:

鏗哥係 IVE 電機工程 2014 年畢業生 (CGPA: 3.80)，現 HKU 電機工程 Final year 學生。
超過 4 年既補習經驗 (對象係 HD 師弟)，近 7 成學生成功升讀大學課程 (CUHK HKUST PolyU CityU)

Sem3 9 個星期內，我可以幫你三科拎哂 A

Electrical installation
Electrical Machines and drives
Electrical Power systems

Tg:

沒人想找你補普通話wo

我普通話柒

year 1 gpa 得1.34
想入三大，你幫唔幫到我？

鏗哥鏗哥，master 搵你補習ok?

睇標題

不過都好好ga啦
利申：除左英文之外 全A+

城大本來就係三大

A+

HKU

西利

系

三大係 I大 樹大同恆大wo

能大呢

能大係能人所不能，唔係三大可以所比的

鏗哥收幾錢

14年 ive HD畢業

18年先hku final year ?

鏗哥，升到u有咩數學野要識?

PM 講

係呀

點解唔補大學EE

咁我今年同你一齊讀你記得carry 我

要收錢仲叫幫，真係好難聽

civil入poly gpa=? 認真一問

3.7 左右

ELEC4146好唔好讀?

好讀，不過計啲數係三相電既 protection，你無讀過 ELEC2147 會難啲上手

鏗哥今年其實幾歲

24

即係大同屆2年？ 唔識計

正常人22畢業

鏗哥 有冇女朋友?

同埋鏗哥有冇後悔入HKU
入 POLY.CITY 2年前可能你已經DEGREE GRAD 左

Poly EE 搵工同 HKU EE 差好遠

HKU EE 2.4 已經入到既工，Poly 1st hon 都未必入到

鏗哥 Hku ME/EE 入client, consultant, main con, sub con gpa大概分別要幾多

Client >2.8
Consultant
2A >2.8
3M >2.4
Main con >2.4
Sub con 畢到業就得

但今年好似幾多mech仔搵唔到工，之前grad e post先有個3.3定3.5嘅hku mech仔連interview都無

我EE CGPA有3.66,又想入返ugc,有咩科係好？
我見到poly同hku入返EE都要cgpa3.8以上，ust又得ee讀

UST / CUHK 電子

city電子呢

係咪唔建議HD 讀ME

ME 畢業做 BS，直接讀 BSE 會好啲

就IVE課程有咩唔同 邊個易

三大電子入 HKBN HKT 17k

BS 易讀好多

摩利臣山？

或者屯門 沙田

BSE包含D咩

包括你住個層樓既所有野，消防 水管 通風 電器，所有都要掂下

好似真係BSE易讀D

想學叫雞 可以搵我

層樓既所有野，消防 水管 通風 電器

通風 消防 電 就依D +BIM

消防 system

通風 calculation

還有好多好多野

死啦 點算好

鐘意咪讀lo
唔鐘意就咪 la

巴打留TG ok?想搵你傾傾

冇用Telegram

咪讀engine 人工加得慢 工時又長 又要degree 先夠競爭力
讀醫療 或其它

iveeeee

講事實姐..

所以咪話鐘意咪讀lo
唔鐘意就真係咪入行